反恐特勤隊同sdu通常出手特別惡毒

呢班人會shoot to kill
殺目標人物

呢班人的思維係當自己武器
無是非對錯,無價值理念只有任務

希望記者問sdu 同反恐特勤隊831有無出動

交出831 CCTV呀！得翻1日炸！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

呢條記者要問，佢係以反恐思維去對待示威者
所以有新屋嶺呢個集中營，以咁不人道嘅方法去打人

速龍=sdu,ctru,asu

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

個個講林鄭撤回，但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

asu=?

機場

速龍=特種部隊
當你恐怖分子咁捉 所以一定見血

已經知道有齊咁多所謂警賊特別任務Unit既人係入面，做乜撚野衰野都係佢地成班有份架啦，唔洗分

Airport Security Unit

反恐特勤隊同sdu 出動死人可能性好高

冇意義嘅討論

開平時又冇工， 有幾何會反恐， 反柒你地啲藍衫狗啦 肥佬肥婆 ，我真係屌你老母 差人喎

話無出你都唔信啦
以前啲畜聾無今次嗰啲咁癲
所以sdu同ctru一定有出
特別係ctru，新部隊，緊係想急住奶共領工

上維基睇
呢班人真係好撚癲
5-6個手足圍一個有冇勝算

ctru支炮無記錯係Glock-17

無
呢班人一日勁操90分鐘,你有無同一條件
槍法好準

最重要係殺人機器
示威者捉到25都唔打要害,呢班係殺人狂

所以文宣真係應該講港共政權用半軍事部隊攻擊和平示威者以至路過市民

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

其實大陸定性示威者係恐怖主義就係授權香港警察大屠殺
殺恐怖份子係不受追究,就算流彈殺市民都無事,迫供期間死人都無問題

要議員迫問有無出特種部隊

搵特警鎮壓同搵軍隊鎮壓有撚分別
所以根本唔洗派解放軍
分分鐘班反恐特警仲癡線過解放軍

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

唔用槍一定夠打

解放軍好多位係比錢去到

反恐特勤隊班人全部打仔格
睇下對手線條,眼神

p cant push but still push

咪係，洗乜分， 加上幪曬面都分唔到， 三萬個警察前線定後勤都要有不同程度既清算呀， 三萬個警察都冇一個企出黎制止件事， 真係諗住聽 命令就可以唔洗負責任， 佢地誓詞都有講（絕對服從本人上級長官之一切合法命令）， 唔合法命令都照聽 根本已經係一個犯罪組織， 每一個都唔抵可憐囉

831恐襲

老豆搵仔話機場特警打得最狠

(有片為證) 我發現到831警察插贓嫁禍 想偽造不利證據誤導法官

你當佢神咩 無槍5,6個有心打都要跪低啦

識武功既可以2,3個都gg

反而如果有個300磅7呎高肌肉型oneal 或者全盛期250磅泰臣 ,大家都赤手空拳 , 真係5,6個都未必夠打

有心打李小龍都要跪低

速狗有時會放水，搞唔明

每日操90分鐘咁大把？咁都夠膽叫自己做精英？人地美軍閒閒地唔出任務都每日訓練幾粒鐘啦，香港警賊，慳d啦

主要係班仆街極度兇殘
5-6侽口手足都可能就住黎打
所以我地要保持憤怒

推

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

條友下下打要害
示威者無殺人決心唔盡力打

你試full gear跑山

有咁上下體格 識武術
有同佢死撚過既決心埋身 就有

你好似好緊張比唔上美軍咁喎，阿蛇

手足有人性
班飛虎真係極度兇殘 好似個個殺完佢老豆老母咁

未撚見過放水
屌你老母

本身佢地係特種部隊，專責做特別任務
目的就係快狠準地執行命令完全任務
只係冇唸過會用黎咁對付香港市民

幾年前仲覺得SDU世界頭幾名，好威好勁依家覺得好痛心

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

班特種部隊最驚出樣
下次手足捉到件速龍 麻煩第一件事幫佢地除低面罩

一句太詳細既佈署同行動內容唔方便公開就耍走你啦

#48條假acc開始人格謀殺

咪神化佢地
要抽一定抽得贏

有一兩次真係有，揮手叫人走
但另一邊又車廂暴打市民

咪係特別部隊全部都會編做速龍㗎啦
不過應該有一半係大陸人混入

當時未有大量武警混速狗

很多搵普通警察扮
呢班人自知無得升, 拉人又要做文件

但反黑,重案大把心理變態一定會打人

自己諗點解用子品牌速龍而唔係sdu呢個老牌子去打市民

垃圾問題
標準答案
專業判斷，最低武力，非常克制，情況危急，唔做違法行為

反黑重案唔會做速龍

收到風反恐特勤隊 先係打得最狼
FC BY 警察朋友

呢啲特種部隊係重勁過軍隊入嘅普通陸軍

講係館大人班野
咩捉人寺廁格打

邊度?

黑警用第二名包裝，然後答冇出過

啱啱連登先開左po，所以好趕急
太子CCTV最快星期六會被刪除。我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力，將831死人嘅概念植入市民心中，令全港市民聚焦落黨鐵，迫佢交831嘅CCTV，絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁，一定要上千人，實行將太子站鋪滿白色鮮花

文宣圖：

唔該晒！有冇cctv片，狗究竟有冇殺人，係左右場運動嘅關鍵，依個行動非常重要！

唔好同反恐雙提並論

真係打反恐戰爭，都唔可以用非人道方法對恐怖分子，一係用最少痛苦的致死手法當場擊斃。

要捉人的話，就唔可以用非人道方式。美國關塔那摩唔人道對待恐襲罪犯，而家都仲俾人追究緊。

重點係：示威者唔係恐怖分子，班黑警同蓄龍仲似state-sponsored terrorists

老老實實 有冇人識/請到人hack入去？

咪又係人一個

人工咪又係同公安睇齊

班軍裝咪一樣六個打一個打到人昏迷

維園

831唔係有係地下搵到佢地先用既子彈？但一直都無記者問落去？

維園？

睇頭盔已經知

頭盔有寫

例如C=反恐

一兩個衝埋去攬撚實佢 其他狂砌 拳王/O Neal都死
格鬥有時係講你 食唔食到對方 驚唔驚
以人數較多既條件底下 佔盡一切優勢啦

試下成班手足唔撚驚畜龍 人多過佢地 衝鳩翻埋去？
佢地走添啦

冇可能打唔贏

前提香港人都要無底線÷無條撚屌襲警罪

速龍頭盔
S - (數字）飛虎隊
Z - （數字）飛虎隊
A - (數字）機場特警
C -（數字）反恐特勤隊
（數字）-（數字）機動速隊教官

佢地唔係入選個陣受過極暴力對待？
所以佢地都有一定程度嘅暴力傾向

根本打仗都係講人數 人多過對家 佢地拉條撚
試下一百萬人 真係齊上 共同進 贏撚左

飛虎隊殺人兇手

佢地係咪每一個都係格鬥高手

警隊入面點升提拔到 呢啲分隊？
定直接考？

畜聾係會放下水, 但係通常都係好賤咁打你幾棍之後唔拉你

我都唔知呢啲叫唔叫執到

速龍成班謀殺犯

由第一日開始都冇合法過香港重講法治喎

不嬲香港警察都係一支準軍事組織 SDU即頭係外國嘅特種部隊咁訓練 SAS培訓岀黎嘅 根本就半軍人 加上中國人頭腦 百分百跟政府Order 唔會有分析

比唔上就一定 佢日日打靶，美軍真人實況

人地有槍

我都見過速龍叫人走，走快啲，不過果陣仲係609

咪又係香港警察，無個無辜呀屌

⭐⭐⭐ 重要 ⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站CCTV，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡😡😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人Contact義務律師！☹️☹️☹️

其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐🤐🤐

港鐵每7-28日就會清一次CCTV，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，WhatsApp、FB、IG等，比在場者見到為止。⚠⚠⚠

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火：9819 0979
2. 民陣：6549 9452
3. 民權：9463 2945

推一推先

咪就係速龍囉

班cid都當哂自己係反恐部隊啦

認真講，佢過黎拉鳩你個陣，有把刀就已經ko, 唔洗格唔格鬥，要用暗器

但香港人唔會咁狼死，有刀都唔敢𠝹頸

準軍事都只係準
你仲要拎地表第一軍隊黎比
你會唔會太睇得起飛狗隊

用特種部隊打壓市民

政府一定要比制裁

推，記者真係要問
垃圾回應都要推俾國際知，當普通市民係恐怖分子，比出防暴更唔人道。響831仲要配槍混入示威者，有份煽動，係好有用既文宣

Push

第二個post 話ASU 先最仆街

佢哋應該有ff自己係地表第一，跟曬人用team wendy 嗰啲

你呢

人地咩住豬嘴做運動㗎

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

出得嚟仲講咩罪

下?得罪講句 見到唔少場面速龍都比義士打到一仆一碌咁 打無還手之力既就兇狠 幾個對幾個咁佢成班碌撚咁WO 真係差在你夠唔夠膽下下打要害

速龍咪就係佢地組成囉

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

除非打佢個班咁岩係食開夜粥咁我冇野講

唔洗爭啦
全撚部都係仆街黎

5/6個圍一個點會冇
班友體能係好
更重要係屈心態 戰略 同裝備

21尺內 槍唔夠刀快
如果5/6個拎刀仔係咁捅
佢嘅裝都唔會頂得順
因為佢地嘅甲幾大coverage都好
都唔可能包實哂全身 淨係頸都唔會包得實
所以5/6把刀仔圍插的話
係好大機會會有一刀捅入頸

戰術方面
佢地嘅戰術係要用少數贏多數
靠嘅就係整散手足 再幾個圍一個
局部去睇就會係佢地人多打人少
但全局去睇永遠係手足多過狗
呢招defeat in detail由古至今都有用
因為人多打人少先叫有勝算

最後就係心態
呢點係佢地贏嘅地方
手足可以操到佢地咁大隻
玩戰術玩到熟過佢地
但有心攞命嘅唔夠佢地多
人地下下攞命
你點好打都會攰
到時就係死

所以真正需要嘅轉變係咩
大家自己諗
有人可能有力但冇心
有人可能有心但冇力
自己諗

其實唔少操體能操得勁既普通市民好多都咩住豬嘴做運動...講體能我相信消防好過佢人地咩住條喉同full gear跑樓梯

黑警死全家

831太子cctv

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

真

係全部無號碼既都會豪不留情咁打 想打就打 現場打完流曬血無得投訴,投訴又無用,4點鐘高層力撐 俾到前線信心 點打都唔會有事 班防暴速龍先可以 任打都唔驚,老實講打死都唔知邊個打 可以不了了知

已出左

比起shoot to kill我覺得更加似shoot to entertain

一樣係狗

唔係有心想反駁，不過如果對面係oneal，或者泰臣級數，香港人一直無做開運動既習慣，應該會唔夠黎，但sdu呢啲都係亞洲人身型，一定夠

佢地咁訓練係無錯架
你諗下對住恐怖份子唔咁樣做自己死左啦
錯就錯在呢個仆街政府用反恐既部隊黎對自己市民
而呢班仆街唔撚控制自己 真係當市民係恐怖份子咁打
我同你講 呢啲野遲早要還

留意返，遮晒樣，係咪香港人都唔知

不用分得這麼細
全部都係狗 全部都係黑警

呢個問題涉及我地嘅行動部署 我諗我唔方便透露

點止831恐襲
直頭參與哂全個反送中運動鎮壓啦

每年有聯合招募(入場卷)
夠資歷就可以入場考(做夠X年)
入場卷past就可以再考飛虎
唔past就可以考反恐特勤隊/機場特警

淨係聯合招募都可以肥好多人
飛虎個試再肥一半人以上
最後100個人得單位數入到飛虎隊
所以都係精英級

D 蒙面嘅武警一樣都係痴線

想知改wiki加啲未100%證實嘅野會唔會犯法
想幫佢加#2019年6月12日至今，參與多場血腥鎮壓香港反送中運動，8月31日更闖入太子地鐵站無差別攻擊香港市民，死傷者數目不明。

再補充佢個考試會分4個試
要合格晒先會做到飛虎
CTRU/ASU考2個就得

呢個係咪？唔識槍械

唔會
最多畀人改返

pish

係呀
因為一般警察係用左輪(.38口徑)
但呢粒係9mm嚟
加上枝槍確定係GLOCK系列
呢款槍只有SDU/CTRU/ASU/G4/Hit-team使用
所以好肯定係有以上部門加入

仲有班武警呀

唔係人？冇腦？

同你講埋都得，肯定有

速龍不嬲都有sdu客串，從一開始就有
所以先會有速龍無number，因為sdu本身就無number

但無記者追問？（可能太多條線要跟

即時已經封維園 手拖手地毯式消滅晒所有証據
問都無用

如果真係咁正義，就光明正大咁話「我殺左暴徒啦」
最後咪又係身有屎
係咪呀各位mon po狗等比人賣啦你地

打wo 每個要打要害唔係咩手手腳腳

聽日入機場前睇

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

淨係可以由得佢地？

其實大把人一直查緊 睇呢幾狗鐵咁多狗就知

831 cctv

一膽二力三功夫
有冇食夜粥唔重要

理性處理831消息

一定有 成日間唔中見到一兩個速狗係配備曲尺手槍嘅
見過有一隻速狗腰上面其中一個pouch寫住CTRU添（反恐特勤隊）

不過就算有人問 我都已經可以預知到er er sir或者振中叔點搭：「Er呢啲就到涉及我地警方嘅行動細節同部署 喺呢度呢er就唔方便公開喇」

所以要保持憤怒

岩呀，全部都highly trained 見人就打
真係cls

揾五個手足五馬分屍有得諗

有冇咁嘅勇氣先
落單都可以走得甩

要有拼死嘅心

我唔會話手足啲乜
但香港人真係太可愛太善良

的確係

係記者查緊？

special force 最怕人海

問咗都無用啦 佢唔會認㗎

開頭嗰段改成香港獨立 3個字講完啦

有心打你條飛機都斷

其實都正常, 佢地訓練真係要黎反恐 / 打大賊, 好似當年葉繼歡果d.

但係唔應該擺出黎打市民, dllm 遊行示威下就當反恐咩

用軍事隊伍攻擊平民即係打仗

你班友上次起碼都除佢條褲先比佢走啦

影相佬表示
SDU真係珍稀生物，好少見
CTRU見得比較多，可能係訓練關係，仲有禮貌過PC仔
CTRU 831當日響旺角站，唔響太子
太子站係機場特警+PTU教官，出晒名痴撚線

612 有條片咪好似我講咁 幾萬人vs 十人 畜龍
驚到瀨屎敗陣

有無考核試資料 體能呀 個啲要合符咩標準？

sdu之前係高登連登當神咁拜

因為有蝧留落黎既訓練系統